[勸世] 其實 android 同 ios 既爭論係唔會有完既一日

LM 等睇呢個post都開到戰

push
利申：龍哥我係 andog

屌晒你地老婆，cctvb 今晚剪晒龍哥嘅片段，仲睇黎打撚呀